同性戀，亂倫，人獸交，戀童既合法化接受度你會點排

講緊交合，我就最接受到同性戀 最唔接受人獸交
同性戀 > 戀童 > 亂倫 > 人獸交

利申我全部都接受唔到的最好全部都不合法

孫中山算唔算戀童

孌童定義幾歲先 17歲同嬰兒差好遠喎

唔撚係呀 點解搞基最難接受

同性係唔應該啪 但人獸係跨物種

屌你老母蘿莉控

女同女同性戀呢？

其實四樣都好睇

全部有咩分別

基本上有睇開H漫個 d 都睇過曬樓主所講呢4樣

即係戀童合法化對你最有著數？

只要雙方同意就得
人獸果度係雌性非人生物判斷唔到
孌童就睇個小朋友會唔會年紀細到唔知自己做緊咩/同意左做啲咩

淨係人獸交同同性戀都已經有分別啦 我又想問吓你 人獸交同同性戀有乜嘢係一樣㗎呢?

接受嘅意思
係指你自己親身試
定係接受其他人有呢個傾向？

唔太要人獸

講緊合法化嘛 講人地

同性戀-亂倫-人獸交-孌童
我份人左膠，你情我願無傷害任何生物我就覺得無問題，所以我接受前兩項，不接受後兩項

大部分人排位都係按普遍程度
同性------戀童--亂倫------------------人獸交

西班牙12歲就扑得

同性戀>人獸交>亂倫>戀童

同性戀幾時非法過
白撚痴

咁有啲學生係gay點算

4樣都咁嘔心 點揀呀大佬

同性戀ok
其他不了

gay有咩問題
同性戀不嬲都合法 做咩姐

同性先爽
試過一次番唔到轉頭

同性戀=孌童>亂倫> 人獸交
孌童 10-17我都覺得無問題
同性戀唔覺有問題
亂倫本身都唔覺有問題, 但係諗某D情況下比較核突...
人獸交係最痴線，點都接受唔到

垃圾post

11歲

你睇番啲法律
好多係相反都係未成年先計
其中一方成年咗對方家長就可以告鳩你

*相方

咁L樣都上到熱門

咁如果亂倫係真心相愛
而又做足安全性行為
咁應該點計

乜嘢叫人獸交？有冇片？

同性戀已經合法化咗啦

邊忽過癮, 諗到個知場面好噁心

同性戀無犯過法
係肛交同婚姻嗰邊仲未搞掂
個人係絕對ok

亂倫
只接受雙方都係同輩

人獸
睇下隻動物有無傷

戀童
全部出去化學閹割

恐同=深櫃

On9架？香港人真係唔配有民主，咁撚多腦殘

全部都無問題

全部都唔接受

講真接受得同性既
某程度上其他都係合理
因為個邏輯係相近
人有自由去鍾意任何人或物或事

愛，如果證明到隻獸係真係愛，同同性戀咪一樣

同性戀=亂倫 >>>>>>>> 戀童 > 人獸交

屌你老母死gay閪 邊到合法

合你老母 nmsl

同性戀有咩問題

同性>亂倫 戀童同人獸接受唔到

人獸
屌騾仔

搞咩 之前咁多gaypost又無人出嚟嘈 依家話gay有咩問題就俾人nmls

垃圾post
拉

作為一個基督徒 其實亂倫係最易接受
其他幾樣都係聖經由頭到尾明文禁止
但亂倫唔係
只不過係因為基因問題而唔比人咁做
例如亞伯拉罕既老婆都係佢個妹

男人應該好撚尊敬基佬 話撚晒少對手 係唔意Tomboy 媾撚晒啲靚女

屌你

點都係同性＜亂倫＜戀童＜人獸

你亂倫點都起碼雙方都成年人

屌你戀童諗起啲痴漢屌啲7-8歲就覺得仆街

以前日本皇室都係近親結婚...但只不是接受唔到某情況近親亂倫, 但我都可以接受...

all----------------》異性交

歷史上嚟計亂倫同孌童最common 因為道德觀念改進先變成不為接受 同性戀喺部分文化比較流行 人獸交係少數地方嘅古老習俗

LMAO 算算地

有D 7-8 歲同12-13 都差不多...你唔係好覺...

啱 真愛點解唔可以一齊

同性戀冇乜問題
其他3個不了

弱智 係香港做gay佬犯法？有無人比人拉？
同埋唔代表我係gay 我係絲 你真係無腦

假設兩個唔同物種 佢地之間都愛對方 咁可接受?

前提係大家可以交流 冇邊個逼邊個

動物可能心理創傷你唔知

但係現今科學未有能力證明
如果有一日證明到，話唔定都可以合法化

1. 亂倫 (起馬男女)

2. 同性 (多數天生)

3. 人獸 (無影響到人)

4. 戀童 (12歲以下 心智未成熟 對比上面你情我願 戀童呃氹成份高）

你戀童

歷史上都有好多亂倫同孌童例子, 同性戀都有唔少....
日本皇室以前係近親結婚
以前大把11歲左右就結婚洞房
日本織田信長已經有同性性行為既存在...包括織田信長本都有
但人獸真聽都未聽過...

最後一樣我覺得都有真愛嘅 好似長腿叔叔咁
咪等個細路女/仔大個咗再一齊囉

同性戀 > 亂倫 > 戀童 > 人獸交

始終亂倫有可能係雙方你情我願，所以點都先過戀童，小朋友心智未成熟

你唔會諗下人獸性交個場面好噁心既咩

同輩亂倫唔生仔=同性戀>>>>>>>其他亂倫>>人獸>>戀童

拉

將四樣擺埋一齊討論
好on9

但同年齡應該唔算戀童吧

人獸好似係遊牧民族會發生

人獸先最有問題
隻動物又唔識講野知佢想唔想同你扑

但係屎眼男女都有 點解要男既先
女既仲有另一個洞
除非你係0仔

on9

孌童點會等大個
同埋孌童犯多數都係用哄騙去同小朋友發生關係
極危險

如果雙方均為合法性交年齡並且同意嘅情況下
完全接受到同性交合
如果解決到下一代基因問題嘅話亂倫都一樣接受到但目前為止未有避孕方法係100%，即使絕育手術都有案例會受孕

至於人獸同孌童
前者你冇可能知道隻動物意願
後者心智未成熟
所以兩者不能接受

我真係諗唔明點解可以性交得落

保守連登仔 仲衰能過保皇黨

但你啲神父牧師最鍾意戀童

覺得最少都12以上
12以下好多連m都未黎 第二性徵都未發育 點搞得落手
唔係話只係覺得嘔心 係根本性趣都冇

我都係，而且全部都接受到

其實係
堆comments如果係認真真係成堆弱智

人獸交>同性戀>亂倫>戀童
最憎戀童

係同性戀加戀童

可能我太認真，但個主題同堆comment真係....wtf..?????

不過永遠冇得平權咁解lol
其實LGBT平埋權仲好，少左堆人騙婚爭女

而且基佬根本唔會因為有人唔認同/冇權益而消失

垃圾Post

放戀童第一既都係隱性罪犯

亂倫仲有個問題係權力不對等

咁又係 查了查wiki 長腿叔叔呢一類型嘅應該唔可以叫做孌童 如果佢係嘅話個女主角大過咗長腿叔叔就唔會鍾意佢

戀童是一種精神障礙，16歲以上的青少年或者成年人患者會認為青春期前的兒童擁有主要的性吸引力，或只有兒童才有性吸引力。雖然在10-12歲（女孩：10-11歲；男孩：11歲-12歲）之間兒童會開始踏入青春期，但戀童的標準延長至13歲。被診斷患有戀童癖的人必須至少年滿16歲，且比其認為擁有性吸引力的兒童大5歲

同性戀>結紮亂倫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>戀童=異輩亂倫>人獸

有冇諗過冇tb啲靚女都唔揀你

而家合法唔代表啲人接受到呢個合法化
我想bam番同性戀添

Why? 兄弟姊妹之間算唔算？

同性>>亂倫>>>>人獸>>>>>>孌童
前兩者單純係對等且成熟嘅愛但受世俗觀念或者科學約束
人獸都有可能係雙方純愛但暫時冇辦法證明到
孌童就真正係呃尻心智未成熟嘅小朋友

可以令動物主動

都唔明點解啲人話戀童大過同性戀
由以前嘅美國娛樂圈去到依家嘅N號門事件
睇到班變態色情犯可以為強姦小童去到幾盡
明明同性戀又唔係啲咩傷天害理嘅事
都唔明點解可以放係呢個比較

其實果陣應該唔算啦 戰亂時代 有婚早早結 有仔早早生都正常
下下好似而家 30歲都仲單身 人類絕種好耐

你係咩人咪search咩H漫lo

巴打你啱
我諗得太膚淺

雙方

亂倫 》同性戀
其他兩個唔支持

所以啲人成人用「基佬核突」「唔關我事」去反同真係好on9
1. 比佢地合法=群體目標已達 唔使再成日出來爭取
2. 改善資源分配，佢地唔使愁比人chur結婚時又有一群即將被騙婚嘅女女可以解脫重返市場

屌 homophobe

其實同性戀者嘅生存價值點解要你認可
你咁做同啲廢老睇唔順眼啲後生仔爭取民主有咩分別
唔想見到同性戀建議你返中國唔好留係香港

女同性戀至正

同性戀包女同喎

查左wiki 13或以下 先當戀童
即係70歲老伯對於14歲女仔有性衝動都唔當係

人哋gay關你撚事 又唔係屌你
你靚仔到有人睇得起你先算啦

爭取完自由民主社會下一步就係獵巫燒死基佬基婆咁其實就算光復左都只係換左第二個極權迫害
樓主呢啲人係咪成日幻想LGBT合法化會比人捉住屌屎眼/比TB溝lol
照下鏡先啦

觸手呢？

好多戀童

明明同性戀唔應該係呢到入面

對繁殖冇利既行為應該禁止
亂倫係 同性戀都係

最好中間夾多條腸

戀童 古時d人十幾歲已經結婚生仔
(我唔知樓主定義) 12 13歲我覺得還好
亂倫 古埃及皇室大把
好彩就無事 唔好彩就畸胎 早死
同性戀免強可以叫做人類
獸族真係不了 會帶黎災難性影響
愛滋病好似係黑猩猩傳過黎

1. 法律人定, 隨住時間同社會風氣改革
2. 現今法律冇界定非法

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

性交噁心係唔係唔重要，但如果年齡太低會搞出人命

無同連登仔拍拖呢個選擇排唔到

算
權力不對等
siblings 仲可以關體格差異
又可以係重男輕女
仲要同住
弱勢果邊連求救都難

情況可以想像下
比上司/同事騷擾
（唔exactly但少少類似

睇到樓主啲咁嘅諗法都真係心淡
原來連登仲有咁多咁自私落後嘅人

成日繁殖做乜9人唔夠多？
同埋同性戀禁左都只會變孤獨終老/同你搶女騙婚 ban左就促進繁殖？

定係兒登仔得呢個水平 唔順眼就喊打喊殺

雖然清你話係同輩ok 但係樓下巴打有講過權力不對等
係咪仲要加多個前設係兩者有血緣關係但係冇共同生活過先接受到
咁就可以撇除權力不對等 分分鐘唔係同輩都ok
好似嗰啲老土戲咁 男女喺埋一齊之後先發現男主角係女主角老豆

同性戀 > 亂倫 > 戀童 >人獸交

雖然唔係gay,但除咗同性戀起碼只係性別選擇，其餘嗰啲係變態行為

呢個都係反感既原因啦

我屌你老母臭化閪
莊豐源都冇你咁仆街

同性戀就算變咗唔合法都只會係港共打壓連登嘅藉口

變態呢樣野本身無定義, 只不過係人對某事情既規限....有D人都可以接受晒呢4樣野....

思想根本仲停留喺清朝 唔怪得香港咁多年都冇進步
按佢地思維 基佬核突就唔可以有法律承認伴侶關係同權益嘅話 咁毒撚同豬閪都唔應該有

2020仲有性向獵巫真係好新奇，我以為黃絲大多價值觀係認同平等/多元，唔想事物得一種光譜定係我誤解左，香港所謂嘅黃係唔係只係反政府咁解

同性戀係香港係合法wor...樓主是否想講同性結婚？

雙方同意既話其實我都ok
不過點樣介定就好麻煩
雙方獨立經濟能力+非同住+成年係基本先

連登事實就係好多藍絲思想既黃絲
歧視同性戀 仇女 父權思想 好撚傳統
果然係擁有支那血脈既蝗蟲

引哂啲gay佬入嚟屌樓主

但其實我可以接受10-12歲呢個範圍, 9歲以下我真係覺得會搞出人命。加上E家人咁早熟...

1.幼幼
2. 近親相姦
3. 獸皇
4.gay

我諗起啲gay佬
互屌都好噁心

都係 果種情況都好慘 而且財政同埋自我未獨立到 到底咁既亂倫係咪真係愛都唔知

咁如果前提係有血緣關係 但係2者完全冇共同生活過連交集都冇
之後兩個有獨立經濟能力既成年人相知相遇再相愛咁呢？
咁既亂倫又接唔接受到？

其實就係嗰啲老土愛情電影 男女主角係一齊之後 先發現男主角係女主角老豆/呀哥之類
呢種又o唔ok?

Exact7ly 其實黃既人唔係對被歧視/被極權打壓應該最大感觸咩但黃又反同既人成為左打壓人既一份子

其實如果冇受過相關洗腦既話應該係咁排

戀童 > 亂倫 > 人獸 > 同性

因同細路扑野係自然界黎講根本好正常，雙方同意就應該搞得，隔硬黎就另計啦。 而人獸即係跨物種性交亦都係好正常，騾仔就係好好既例子。而亂倫係自然界雖然少，但都時不時發生。相反同性係完全違反哂自然既定律，但就俾人無限大合理化。

頭3個都真係為繁殖而做，但同性真係對成個物種都冇好處

蘿蔔控

雙方同意 合法成年 智商無問題 我覺得係佢地之間既事

你唔係gay做咩會諗gaylo互屌cls

FBI睇到呢個po應該好忙
10-12歲都講得出

呢班人光復到就係共產黨2.0繼續迫害性小眾/耶撚/異見者
個腦同藍絲根本冇分別 只係咁啱企左喺我地呢邊

同性戀結婚合法化我覺得冇問題，加下21世紀，每個人都有權自由戀愛。即使對方係同性都只不過性別選擇。而且都唔會影響到我

亂倫勉強可以，只要唔好生仔就得

但其他個啲就已經超出人類嘅道德低線

69互含好正
你含住我 我亦含住我 太合襯

同埋男人淫d，扑起上黎主動好多，
視覺上都已經唔同feel

屌到對方無手射好有成功感

屌 驢仔西

上面咁岩答左～
同埋點量化/執行又係另一個問題
如果真係合法化相信要好多討論

雖然唔係gay，但有冇諗過獅子，企鵝都有同性行為，所以其實出現gay喺大自然係正常嘅行為。

屌 依到好撚到痴線佬

孌童係過去都有，以前11歲左右已經結婚, 就算E家印度都有...不過每個人既道德規限都唔同....

明明舉五一手勢
貼張文宣已經係黃
班gay佬係咁騎劫黃圈做乜
大把黃人黃店冇嗌過支持gay佬原來都係藍扮黃
cc tai嘈咗咁耐點分真黃偽黃終於有方法解決
五大訴求 缺gay不可

講經咩 台灣民主化幾十年 同性結婚都咁大爭議
你要冇真正體會過多元自由既香港人 一步到位跳到西方國家變到過哂龍政治正確既level

咁你同埋樓上位清 同支那人有乜分別？
中國做唔到西方果種民主 所以永續獨裁先係對中國人最好既選擇

係，但gay係純粹為左解決性需要，完全對物種既延續完全冇幫助

咁老實有國家11 12都得既

如果對物種延續冇幫助就要反嘅話
咁應該好似支那咁set個生育基金逼人生仔了

戀童>亂倫>人獸交>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>同性戀

你喺到問班女人手都唔敢掂嘅毒撚點排

咩叫接受到？ 接受到人地咁做定自己咁做

其實有冇諗過一定要對某件事有幫助先可以去做嗎?

老實我真係覺得人唔夠多
呢個時代係人數邊緣效益降低到回唔到本之前
人就係市場 人就係錢 人多啲科技有多啲人幫手 文化多啲人傳播 屌5毛都多啲人幫手

不過你下面講既都岩既 gay既ban左都係gay
不過就費事同你討論 下下唔順眼就開始講
兒登仔得呢個水平 唔順眼就喊打喊殺
同你呢種人真係冇乜好傾

呢一個就係人類歷史上嘅悲劇，冇人希望童年比人搞。而你指過去歷史上，要諗下當年人口平均年齡都較低，如果唔係咁早結婚就好難有下一代。依加人均年齡都較高，無需要助長有呢個文化

同性戀合法化，你咁加冇女，Ｄ女寧願揀個ＴＢ磨豆腐都唔會揀你

繁殖愈多一定係好事？
對全個物種有冇好處同你接唔接受到有咩關係？
根本動物界同性戀係有效控制數量，令地球生態平衡，對物種反而有好處

如果受人干涉過就唔係自然啦

戀童呢d通常都連帶住好多其他罪行就唔講啦，但如果gay都可以合法既話亂倫同人獸都應該合法

有個核心概念我諗巴打同我一樣 就係血緣關係唔係ban亂倫既主因
如果2個獨立相愛既人 當中只有血緣係相連 唔應該係考慮ban唔ban佢既先決條件

毒撚繁殖唔到係咪要ban

同性戀覺得都普遍接受到嘅。其他就完全唔想睇！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實呢樣野都無話，只不過係擔心如果年齡太低就性交就對生命有危險先立法規管...但我本身唔反對呢樣野....只不過唔好有生命危險就好

但係立法唔會定到明啦 而且都冇數據話10 11 12 邊個發育既多 所以ok
係資源效益既角度 16呢個數多數發育開始左 而且都有足夠能力去判斷 咁就由佢

oh no
我唔得

FBI

其實如果佢係咁講既話，咁就唔應該有condom 既存在...咁人就應該立法規定唔係生仔就唔性交....等等....

係 對我黎講我認為只要雙方同意就得
只係「同意」呢樣野點介定、量化
又點樣唔比人走grey area真係好難

至於宗教原因...
夠有d教唔食豬
唔通人地又話我地宗教點點點所以你地都唔可以合法食咩
合法同反對/不道德係兩樣黎
純道德問題唔應該用法律約束

亂倫＞戀童＞人獸交＞同性戀

係 覺得亂倫呢啲case太難去判 應該冇乜可能合法
最多可傾既係亂倫係咩條件下可以酌情處理 唔拉佢坐監
有結婚需求既人自己去另一個國家搞算啦

冇聽過有物種會靠搞gay而控制生育

都係果句啦，戀童同人獸通常都連帶其他罪行，所以反都算係正常，但如果同性都合法既話亂倫都應該要合法

女女同性戀ok....男男不了

咩叫受人干涉
同埋點解gay合法亂倫人獸就要合法幾時變左綑綁營銷

所以法律只能夠為呢樣野定明一個絕對安全既界線...呢條界線每個國家都唔同...

當你個多人論係啱都好
你講嘅禁絕亂倫同gay都係完全唔會幫助人口增加, discourage左咪又係一鳩樣

啲論述咁撚樣完全唔連貫 真係冇乜好傾

係連登講道德倫理晒鳩氣啦

咁呀係 揀假鳩都唔揀真鳩
所以同性戀真係唔大影響

用政策黎控制人既生育咪干涉囉

我冇話要綑綁，直頭覺得呢4樣野根本唔應該合法化

一樣諗法 巴打思路好過我 我諗到大概 巴打清晰講左出黎

同性戀 > 亂倫(非直係) > 人獸交(非強姦) ＞戀童＞人獸交(強姦)＞亂倫(直係)

gay我接受到，亂倫就睇你定義，我覺得唔係直系都ok
其他就

老老豆豆
人地既愛好關我咩事

ching既睇法係點，因為我見啲comment都唔係好一致

亂倫=同性戀＞人獸交=戀童

同性戀>亂倫>戀童>人獸

咁係唔係代表你會想屌動物多過男人

公道啲講
連登不嬲係人渣集中地
上連登勿認真

有時保守未必一定係衰野，唔可以一概而論

佢隨時收皮驚閪咩

緊係有細食細 重未計條女有政治力量

同性(應合法)

道德觀可接受但不應合法

亂倫(非直係親屬) > 人獸交(非強姦) ＞亂倫(直係親屬親屬)

道德觀不可接受應違法
人獸交(強姦)＞戀童

個頭大叫fight for freedom
呢頭ban你呢樣個樣

不如問 董建華 曾任權 梁振英 同 林鄭月俄 你揀哪位吖

咁男人想屌動物咁點搞

亂倫>人獸>戀童>gay

agger

如果係跨輩的話確實

假設係咁，不育夫婦，年紀老邁妻子無法受孕，丁克家庭之類嘅異性戀都應該係犯法窩
你話係唔係啊

呢個世界係冇絕對自由，就算最後係黃絲價值觀既人掌權，一樣會打壓共產/藍絲思想既人
打壓係永遠存在，只係睇打壓既對象係咩

讀多啲歷史先吠啦

其實我睇到安全性行為突然諗起班話要ban亂倫主因係生k胎既人
咁照佢地思維 同性戀直頭生唔到 更加要ban
所以呢個根本唔係主因

雖然我打到9唔搭8果陣都諗緊會唔會有人捉住呢句黎展開 你可以睇埋其他層數先 我重點冇放過係同性戀度
勿回 已經愈來愈9唔搭8

On9

。。。。。。。
問題唔係識唔識講野
係有無健全心志去同意

想問點睇兩樣加埋一齊

例如，人獸加同性，亂倫加戀童……
我諗剩係冇得人獸加亂倫

淨係接受到同性
其他

以前醫療差
啲人好早死
等到30歲都死左大堆人

亂倫，人獸交，同性戀，戀童

你講果種應該唔係我講果種
定係我講錯 應該叫結果先岩？
不過你可以睇埋上面我講乜先

除左人獸冇得徵求隻動物同意，
其他都冇問題

唔生仔嘅人洗唔洗人道毁滅

公民投票
如果毒品 例如連登好多人討論既大麻
投票完 最終合法化
我只好接受 因為係民主既成果

亂倫只接受到家姐同細佬

同性戀→亂倫→戀童→人獸交
同性戀同亂倫完全唔影響其他人，一D都冇反感，戀童如果兩情相悦我覺得可以接受，係人獸唔得

同性>亂倫>戀童>>>>>>>>人獸交

性乜撚嘢褔
廣東話都唔啱音

實有人結左婚唔生化骨龍

就算同性婚姻合法化又會有幾多pair去結
比垃圾政府逼到跳樓自殺嘅人仲多啦

呢4個會被人道德反對嘅原因主要都係因為不能產出後代或者後代會帶有基因缺陷
亦即係永遠唔會係自然界嘅主流
因為只要過左一定數量個物種就會因為沒法傳承下去而自然毀滅
人同其他大部份物種唔同嘅地方係佢係極少數會因為唔係為左繁衍後代而發生性行為嘅生物
一係為左歡愉感，二係為左愛情
為左快感而合法化呢4嗰性小眾唔會發生
所以問題就在於如何界定愛情
如果可以證明係真心相愛，呢4個性小眾係沒問題
但人獸交同戀童大概沒可能證明到愛情嘅存在
而且性小眾有婚姻權利唔代表可以有擁有後代嘅權利

樓主係咪係山洞出嚟，問埋啲無意義問題。同性戀只要係彼此合意，係佢地嘅自由，洗咩你同意合法化，係人權ok？ （亂倫如果無權力壓迫嘅引導，都可以係合意嘅關係）但對未有自主能力思考嘅幼童，或者係動物，去施加性暴力，係違反人權/動物權益。用下腦先講野啦樓主…

例子： 元氣，吉野家

同性戀傷害到人咩？

如果人獸交係一集發情嘅公狗同人類女人扑又得唔得？

同性戀 > 亂倫 > 戀童 > 人獸交

btw好多反同嘅人其實係深櫃同志，樓主係時候反思下自己真正嘅性取向。

d毒撚成日妄想人地插佢
但gay佬重睇樣過d女女
哪來的自信

笑咗
應該好多人都要拎去人道毁滅

我講得出呢四樣野之間最多既分別
近親亂倫後代係好大機會有疾病 係會影響下一代
而戀童 小朋友根本唔知發生咩事 性行為無得到理性同意 係唔尊重同侵犯緊佢地而滿足自己
人獸 基本上我估佢地當左動物係飛機杯 因為叫人獸交 而唔係人獸戀 就正如我控制唔到你用咩打飛機 不過基於對動物既尊重 同埋你永遠唔會建立到一個互相允許既關係 所以係unacceptable

同性戀係無我以上所以既問題 大家發展親密關係唔係為左打飛機only 亦都係大家有consent 左

而家講緊合法化喎

咁西班牙咪好多12歲雞

想知有咩物種會同細路仔仆野

分分鐘連登仲閪撚過保皇黨

所以抵比人迫害

同性戀(女)>同性戀(男)>亂倫>戀童>人獸交

同為拉丁國家既意大利都好似幾早
托迪好似10歲就俾姐姐食咗

廢話 你問邊個物種唔會好過啦

有生育能力已經扑緊啦

戀童 不等於 性侵幼童
戀童係性癖，係精神疾病（近年好似有一派認為唔係病，但係唔係主流我唔清楚）
性侵幼童 係犯罪
後者我係反對，原因係consent嘅問題上面都討論咗好多
前者我不反對，至於話咩戀童就係潛在罪犯嗰啲，睇下1984入面嘅思想入罪係幾咁反烏托邦

人獸 原本都係諗獸個邊無辦法consent所以反對，但實際上我地每日食咁多肉，殺咁多動物都冇攞過佢地嘅consent，所以喺我成為extreme vegan前都冇乜資格反對

亂倫 嘅主要問題在於power imbalance
唔生仔就冇問題呢個係優生學論據，而我係反對呢個論據，極端啲講，係咪每對父母生仔前都要驗身，有壞基因嘅就唔畀生仔？又係一個典型嘅反烏托邦

同性戀 無乜爭論點

exact7ly

拉

本身係gay就gay㗎啦

你冇聽過唔代表唔係事實

我自己不嬲覺得亂倫冇問題，只要雙方成年而且你情我願就得，反而大部分人都有個無謂嘅道德枷鎖

同性戀已經合法

剩係睇個標題，竟然覺得呢四樣野可以放埋一齊討論，甚至比較，我已經覺得同呢類人不能以正常邏輯去溝通，sorry

亂倫 > 同性戀 > 人獸交 > 戀童

人獸交都係私人野，但戀童真係會害到小朋友有陰影

唔同既情況都會導致接受程度有高低之分
但總括黎講都係 同性戀>亂倫>戀童>人獸交
我覺得台灣YouTuber志祺七七呢幾條片講得好好，可以參考吓

我覺得接受程度係睇幾樣野：
後果（對其他人/當事人既影響）、當事人既意願

亂倫（假設亂倫既雙方都唔係小朋友）既話，其實只要當事人唔生仔，基本上問題不大
而我個人認為戀童既爭議性係大過亂倫
對於小朋友和黎講 佢地所表達既意願可能受好多嘢影響
至於人獸交就一定唔得 因為你無可能知道動物既意願

1. 亂倫佢無講明有後代，就算有只係講緊後代有問題機率比一般人大。何況現代有檢測技術有問題既胎兒好快會知。加上如果你認為咁樣，咁點解唔禁婚前性行為，婚前性行為都有機會感染性病。

2. 你認為唔知，唔代表個細路唔知，現代小朋友已經好早熟，而且學校一路都有講關於性教育課題。你真係會認為個細路唔知發生咩事?
3.你無證明表示動物係認為唔願意，又或者佢好鐘意呢？你揾個動物傳心師問問。咁如果係既話下次法庭起訴要揾動物傳心師幫忙。

其實人類只係選擇性道德，對於自己喜歡既事就唔會提到有道德問題。

呢啲討論同配唔配有民主又好似冇乜關係世界咁大 咩人都有 諗法唔同都真係唔出奇 只係平時有冇表露出嚟 講真去到外國都好多人可能係咁 唔通佢地又唔配有民主

擺到明係Ff post 唔俾ff

如果要以繁殖功能作為前提嘅話，咁如將強姦合法化啦，實人口暴增

所以佢地講既問題跟本唔係問題黎

仆街，聽你咁講覺得好核突，但又想像到你有幾high

雖然我認同相愛就會做愛 但兩者係冇一個等號
成個POST討論既唔係上面4種"愛" 只係純粹討論緊上面4種"做愛"

識幾個frd本身係同女拍開拖
一次好奇試過同仔搞之後就轉左做bi

佢地話同仔搞真係好爽同好放，
唔洗下下顧住條女，唔洗好似屌死魚咁
同仔玩互想服侍對方互想渴望對方既感覺好正
可以入程投入咁搞

佢地話比人插中g點爽到好似上天堂咁，爽過插人好多

反同好多都係深櫃

亂倫連登仔最愛
成日幻想吳婉芳係佢老母
日撚日都想中出佢

獸皇
搵唔到再問我

會唔會好痛爛屎眼ga

我絕對認同世界咁大，各人有各人既想法，我意思只係你講既野，你既想法就睇到一個人既質素係點樣。
至於同配唔配有民主有咩關係，或者我rephrase 下我句子意思，想像下有一日我地有民主而大部分人都無理性邏輯科學思考，純粹自己個人喜好唔鍾意就投票話唔贊成，其實唔會令世界變好。(可能我太天真啦我對人類仲存希望)
另外，絕對認同外國人都有好多腦殘，如果唔係Donald trump 點會當選

加埋奴隸呢
當年合法添

有睇過，覺得好撚噁心。
睇到即刻唔想打J

好似睇體質，有d人天生唔痛
有d人要足夠放鬆先唔痛
當然睇對手啦，搵黑人應該死硬

明白哂

同性戀 > 亂倫 > 人獸交 > 戀童

歐洲佬真係爽皮

真心唔明，如果要以繁殖做前提黎判斷一段關係是否合法化，首先不育嘅異性戀人士都應該無戀愛，婚姻嘅權利啦，然後不願生育嘅人亦都係如是

但事實上又唔喺喎，冇繁殖功能以及意慾嘅異性戀人士都有戀愛結婚嘅權利，咁啫係社會唔係用可以繁殖黎作為前提

咁如果唔係以繁殖黎作為前提，咁亦都冇反對同性戀以及唔會打算生育嘅亂倫人士(*1)戀愛以及婚姻嘅理由

(人獸以及戀童由於難以判斷其雙方是否自願，還是出於強迫或者唆擺受騙，所以歸類為另一類嘅道德問題)

(*1)雖然雙方口說不打算生育，但喺現實上難以監管佢地是否有遵守自己承諾，所以正常黎講應該都難以俾佢地戀愛結婚，除非佢地可以有證明，證明到佢地其中一方或者雙方不具有生育能力咁就可以俾佢地正常戀愛結婚

正路

典解唔系希拉莉當選，還我中国夢。

ching同我理念一致
所以基佬都應該拎去人道毁滅

屌 你聽過萬能插未？

呢個post 係咪痴線架
一講到咸濕野即刻思想倒退幾百年仲嘔心過啲支那生蕃
同性戀 係先天的，佢一出世就default咗佢可能係gay，點唔中意都好但係根本改唔到，你點樣唔接受佢？
亂倫 係會生畸胎的，你接受到？
人獸交 你無對方consent 同強姦無分別，同埋動物唔識為享樂而交配，根本就係虐畜。你嗰得正純粹係啲扭曲嘅心理先會接受到
戀童 講嚟都嘥氣，用自己嘅淫威take advantage 個心智未成熟嘅細佬。一個人成世要受幾多抑壓先接受到咁樣轉嫁落去一個無辜嘅細路仔度

成班社會敗類痴鳩線

kknews

成班死左膠

你地要搞gay係你地自由，但咪撚叫一般人接受你地，更加要比你地結婚。

呢d完全違反生物學同道德既野都可以大大聲，痴撚左線？

今日搞gay都得，聽日屌狗都得啦，你又唔係隻狗，你撚知佢願唔願意？

八歲女自願同個呀叔搞野同結婚又點睇？

呀哥同呀妹真心相愛又點睇？

你班死左膠同意唔到下面3項就同我收皮，咪淨係比負皮，有野就講，左膠死毒撚

點解下下都話同性戀係天生冇得變
又唔比戀童係天生冇得變

我反同都係天生
比人歧視囉屌

最後插到無手射出黎

成個回覆毫無邏輯可言

//同性戀 係先天的，佢一出世就default咗佢可能係gay，點唔中意都好但係根本改唔到，你點樣唔接受佢？//
其他三項有邊一個唔係先天？ 係唔係先天又同佢應否被接受有咩關係？

//動物唔識為享樂而交配//
除咗留低粒膠都唔知講咩好

//用自己嘅淫威take advantage 個心智未成熟嘅細佬//
點解會有Take Advantage嘅存在？戀童唔係講緊呃鳩個細路喎，點解要有個前設係個細路一定係被逼？

利申： 反對人獸交、亂倫、戀童，不過你啲論點太戇鳩

gay 就唔道德， 戀童人獸亂倫生蕃行為就人地中意就得

你話違反生物學， 大自然有好多動物都搞基㗎喎
有咩動物會同自己近親交配，
或者會搞未有生育能力嘅同類，
跨物種交配...有見過啲狗喺度搞啲羊嘅唔通呢樣嘢你覺得係正常?

真係好笑，關左膠咩事，有邊個發展國家會容許 呢啲生番行為？ 你搬返去非洲或者支國住啦， 香港呢的文明地方實在唔係好適合你

我全都要

你如果認為唔係就反駁我....只係仲衰過乜都唔講....我所引用其中一度所講....

靚仔同性戀>戀童>亂倫>人獸交>tb>>>>>樣衰既gay

Your face your faith

同性=亂倫=戀童>人獸

同性戀 > 戀童 = 亂倫 >=人獸交

道唔道德呢樣野都係係你隻右膠自己定義姐
你話ok就ok，你話唔ok就唔ok，姐係獨裁姐，咁你打得贏中共俾你獨裁又點話

下面三項，既然撚知隻狗同唔同意，所以我唔ok，你有一日證明到動物傳心真係work再出聲
八歲女，因為智力上佢未發展到知道乜野係搞野，後果係乜野，所以我唔ok
阿哥同阿妹真心相愛我無意見，但如果要生小朋友有基因問題既話，我就有保留

你呢？你判斷標準又係乜野，唔好一味講自己既道德，講自己既喜好

將同性戀同其他三個並列係同一個範圍到on9

幾時有話要反駁你？
只係笑鳩你用內容農場做reference嚟減低自己嘅說服力

樓主講緊同性戀合法化（非刑事化），唔係同性婚姻
香港其實已經合法左廿幾三十年，即係港英時代嘅事
換句話講呢度大把人都經歷左好耐

中文都未學好就收皮啦，我邊有話支持同同意？我問緊你班死左膠點睇。

你都識講其他生物啦on9仔，馬可以同驢交配，咁人係咪可以屌狗呀垃圾？

講緊人類搞gay違反生物學呀on9仔

OK...咁當我唔岩, 呢個係我搵最就手....我無理由揾外國professor 既黎解釋........不過我係睇唔過眼D 人單純用道德去批評件事岩定唔岩...但對於日常其他所有既道德問題就不聞不問, 甚至習以為常地當成無問題....真係唔知講咩好...

咁早熟十歲女，父母同意呢？

不過兄妹你都無意見，你真係一個mother fucker

同性之間無法交配繁殖下一代，已經違反生物學
天主教伊斯蘭教佛教都無話同意搞gay,甚至禁止

華人既傳統就係要男女交合

道唔道德係主觀嘅意見
憑咩由法律去斷定道德標準
法律同政府係保障自由同人權
當然如果你係基督徒唔鍾意同性戀
你可以拒絕同同性戀做朋友、做生意
呢個係你個人選擇但你冇可能阻止
同性戀者有基本嘅人權

咁condom同避孕藥係咪都要禁埋？

因為個現實係
人既思想價值會隨住個社會改變 唔係所有野都必然正確or 必然錯誤

唉 一篇文就收你皮

真係慘 分析能力同啲思想仲停留喺啲猿人時代生蕃人講生蕃話

岩呀，我反同係我自由
Gay佬要搞gay都係佢地自由
咁佢地死埋一邊搞就好啦
咪撚上街要平權呀合法

你反還反
點解唔可以比佢哋有平權嘅自由

理性咁睇
人獸交應該係4個入面最少社會問題
點解大家反而最唔接受

問緊你意見就比編文黎

無論點反駁咪收皮囉，做咩姐你

猿人同生蕃都要不斷男女交配去進化，你條on9仔繼續去屌屎眼屌老母屌狗屌細路女啦下

阿哥同阿妹真心相愛，咁有冇諗過阿媽感受
我一直覺得愛唔係淨係兩個人既事，係依家啲電視劇小說渲染到戀愛大過天咁

每個國家甚至地方合法性交年齡都唔同
例如日本13歲, 香港16, 美國有D州直情要18

所以我先話用佢地既道德觀念睇件事本身就沒有意義...每個人既道德觀都唔同, 唔可以以自己既道德觀去話人地既道德唔正確

點解一定要合法結婚？
收埋自己玩唔得？

我反同，但唔認為搞gay係犯法，但都唔認為係合法

點會，人獸交會有病，同埋你得唔到隻動物同意，形同強姦

可能隻動物同意呢，你點知

其實我另一個comment 答咗 戀童亂倫人獸都係社會敗類

只不過同性戀似終係天生的， 同性嘅戀愛對其他人(同埋物種)亦都冇影響，
就算幾咁接受唔到都好， 點解要反對佢哋呢

咁點解唔合法先
你對合唔合法嘅原則係點先

1. 我只係指出佢地之間最大既分別 亂倫有呢個機會 但係同性戀就唔會直接影響第三者

2. 知道同理解係兩回事 佢地根本未有能力去理解 如果發展關係=有做愛 只係好表面既認知黎

3. 乜撚野動物傳心師 而家個問題係你根本無可能證明
同埋你強姦動物同你同動物發展關諾都係兩回事 因為根本發展唔到 就算佢執著發展只係將自己既認知強加左落動物到 姐係自己FF

點解你會有咁嘅錯誤認知？

全部都得, 真正既身體自主
但要有管制

童既泛義係性器官未開始發育

點解我唔干涉人地自由，就係一個mother fucker呢？
你玩標籤都俾d理據呀，唔好一味「你覺得點點點」，你就真係天生既獨裁者啦，你連自己判斷標準都無，一時就生物學一時就華人傳統一時搬埋宗教出黎，其實講穿左都係跟自己喜好決定，然後搵諸多理由包裝自己既蠻橫，人地關埋房門你又管，人地上街爭取影響唔到你，你又要管，俾你話到事，香港連示威自由都無埋，衰過港共

無人阻你反同 只不過反對同歧視係兩回事
上街平權唔係自由？ 點解你唔比人地反對你反同 但係你又唔比人地撐同？

鍾意小妹妹根本就係合法
何來犯法之有
我狩獵既範圍就係7-12歲
下限可以再低但上限不能變

我反同夠係天生
都係個句，要搞gay我唔反對，自己慢慢搞飽佢，我唔反對
我都認為搞gay唔可以係違法，因為係人地自由
但，唔該唔好走上街上要求合法（反歧視可以接受）

識貨 一睇就知你條女俾動物屌開

同性戀結婚無問題=合法
要成個社會認同佢地=合法

我覺得比個灰色地帶比佢地自己玩咪得，點解一定要大眾認同先？

首先，我希望你可以解釋清楚生物學同道德個part先，我都想聽下你既論點

然後，同性戀同另外三樣野喺會產生唔同嘅問題，即使你接受同性戀唔代表你要接受埋其餘三樣野，所以我唔明點解你要捆綁同性戀同其餘三樣野係要一齊接受

接著，學你話齋，你唔會知隻動物願唔願意俾你搞，所以如果你難以判斷你係咪"強姦"緊隻動物，但同性戀兩個都係人類，佢哋都係可以有充足嘅判斷及表達能力去明明佢地係雙方自願，真心相愛，所以唔存在你所講既今日接受到gay，第2日就要接受埋人獸，兩樣野係有頗大既分別

其次，八歲女童同阿叔搞野結婚，我係可以接受到結婚個part，前題係你可以證明到個女童有足夠嘅判斷能力完全明白自己做緊乜嘢，佢地要真心相愛，當中唔存在唆擺成份，至於搞野個part，年紀過少嘅女性由於未發育健全，如果進行性交既話好容易會令到佢地嘅下體受損，同時，由於佢地身體未完全發育哂，如果要佢地懷孕嘅話係會對佢地身體做成嚴重嘅負擔，亦都可能會對身體造成一定影響，如果可以解決以上兩樣問題我覺得就可以接受

跟住，阿哥與阿妹真心相愛嘅問題，其實呢樣野最主要會產生嘅問題係較容易出現畸形嘅下一代，所以我認為如果佢哋可以選擇唔去生育嘅話，又或者有科技能力可以令到胎兒正常，其實我都覺得無乜大問題

最後，我真係唔係好明白同性戀及同性婚姻會對你造成咩影響，人地都係人，除咗性傾向同一般人唔同之外，佢同一般大眾其實都冇乜分別，咁又點解要剝奪人地嘅權利呢？

戀童亂倫人獸依啲性喜好都可以係天生

岩呀, 人都係動物

人獸交＞亂倫＞同性戀＞戀童

人獸交，其實姐係混種，植物混種＝合理。咁動物混種？

亂倫，亞當同夏娃既後代唔亂倫點開枝散葉？亂倫出黎既後代反對亂倫？

同性戀，事出必有因，而存在必合理。但係無辦法自然傳承。

戀童，不論心智與身體都仲未發育完就「戀」，對小童有好大既影響

利申：純粹個人觀點，唔代表我有以上愛好

婚姻法律保障問題

不知幾多寵物都係畀人控制亂倫黎保持純正血統

就係講緊係連兄妹都覺得無問題=屌老母都係無問題
咁我想問你道得嘅定義係咩？
班gay佬收收埋埋我覺得ok呀
但唔好上街要社會接受好嗎（反歧視除外）
唔非法亦都唔合法我覺得幾好

1. 任何野都有機會, 你會唔會乜都唔做? 所以咁講跟本無意義
2. 現實就係咁表面, 一個成年人都可以乜都唔知...成年人都知道食煙唔好, 都一樣會有人食. 成年人都會知吸毒既禍害, 都一樣會有人去吸毒...你跟本唔會知道個細路係知道同理解係點...唔可以因為佢細個就可以置身事外...如果你咁講同個句 "他只是個孩子" 有咩分別...
3. 無錯, 係無辦法去證明(假設性動物傅心師係假既), 但都無法證明佢唔願意, 如果佢識反抗既話就只能認為佢唔願意, 唔反抗就代表佢願意...

唔非法亦都唔合法
新世界概念

仲有 戀同性童 同性亂倫 同童亂倫

本身係gay個班就算，就係話支持個班，可唔可以解釋一下點解搞gay就得？屌狗，屌家姐細妹唔得？

標準五毛滑坡式論述。 拉

古代個個十四五歲結婚啦
係咪個個衰十一

當你接受兄妹同細路個一刻我已經輸左，我唔討厭真左膠，我只討厭偽大愛撚我最睇唔順眼就係人支持我又知支持呢個風氣。你有你自己既見解同諗法我真心覺得非常好，如果上面有乜嘢說話冒犯到你我係到道歉，sorry。

我嘅諗法就係，同性戀當然係冇問題，但唔應該要社會大眾接受繼而合法。當然佢哋出嚟遊行反歧視嘅話， 我認為係冇問題。

最黑我憎嘅就係，果班人做我又做嘅偽大愛撚
如果佢地同你一樣覺得兄妹、屌老母、細佬女無問題我會心服口服

我唔干涉人地自由姐，唔代表我要照做呀
我認為只要你情我願無傷害其他生物就ok，所以你講d咩生物學/華人傳統/宗教，唔……即係除非你判斷一件事既標準就係你既宗教或你既華人傳統，咁係ok既，但都無乜討論空間你就做你既虔誠信徒啦

如果你唔明既話去讀多幾年中文先上連登

gay佬真係好撚嘔心

亂倫點睇都好過gay

只不過，如果你真係信徒，我就會用你邏輯講一句，屌你信教你咪信lor，做乜四圍傳福音搞佈道會「迫人接受你」

唔合法無得結婚, 無得結婚即係段關係不受任何法律保障, 他日你既伴侶有咩事發生左你係無權幫佢做決定, 決定權去返父母手上, 包括所以財產
曾經有唔少cases就係因為咁, 伴侶父母同自己意見不合, 但因為無權, 只可以眼白白畀伴侶父母作決定

屌你老母講到同性幾好似唔會影響到人咁

就算我 輪迴十世 我都唔撚想見到我老豆老母都係男人arrrrr

如果全世界都係基佬就真係種族滅絕

衰11係後期加落去想控制人口澎漲

我無信仰

人權同獸權唔同
人要交税，獸呢？

分開先，你可以好愛你隻狗，好愛你屋企，好愛個細路女
但唔代表要用性去表達
你可以好愛一個同性嘅人，而兩個人有哂consent，係同意呢段關係，其他人除咗唔鍾意之外實在冇咩理據舉反對

係，搞基唔會生到下代，所以容許佢地可以話係社會對呢一班人嘅 compromise 嚟

呢個係人權問題喎
你唔認同唔等於可以剝奪佢地人權

佢地有冇俾人迫害先
有我就支持佢哋啦

係邏輯問題
乜撚野「唔非法亦都唔合法」
真係想睇下有咩例子係咁樣

下關咩事?
講緊喜好既野同點樣表達有咩關係?

唔違法但唔代表認同你
即係冇同性戀係犯法
亦都冇同性戀可以結婚係合法既法律囉

除咗人獸交，只要你情我願就得

大家要知道
戀童並不等於會去姦左個細路
兩樣野

真左膠，小弟心服口服

咁睇你點睇個post嘅title，中意呢四項野係咪一定會有性關係响入面？

重點係人地上街示威，爭取人地既權利，點解唔得呢就因為你唔鍾意？

屌咁你係用緊兩樣野去講不非法 同 合法 做乜鳩
同性戀一係非法一係合法, 點撚樣又不非法又不合法, 講完一樣野先再講另一樣野啦
從來非法同合法係對等概念黎

同性戀 係點樣嘅同性戀
亂倫 係點嘅亂倫
人獸交 係點嘅人獸交
戀童 又係點嘅戀童

唔交代背景脈絡 唔會作出到一個好嘅判斷
例如生仔嘅亂倫 同唔生仔嘅亂倫
全球人口過多下嘅同性戀
同人口過低 人類瀕臨滅嘅同性戀
希臘少年愛式嘅戀童 同禁室培慾嘅戀童
衛生嘅人獸交 同殘暴唔衛生嘅人獸交

你真係唔識架wow

同性戀，亂倫，人獸交，戀童
依四項不嬲都係同性有關......

支持13歲性交合法化

你獨醒

咁都要睇你爭取啲咩
如果有警察加人工大遊行你點睇？
由佢啦，佢地自由？？

無個條法律係到咪就係唔違法又唔合法囉，天才

係一個對等關係入面加插一個不對等概念
不非法亦不合法
你真係好犀利

冇得享受異性伴侶嘅福利算唔算
例如免稅額、公屋輪候

同性戀，亂倫，人獸交，戀童既「合法化」接受度你會點排

你睇多次條標題先入黎啦, 屌拿星原來雞同鴨講

1. 我意思係亂倫相比同性戀有呢一個分別 而唔係單憑呢個point 反對亂倫 同埋個人主觀喜惡，唔係反對既理由

2. 但係係你唔可以否認既係小朋友認知係未完全發展 呢點係事實 唔完整都係事實 所以個結果就係佢做唔到reasoning 做唔到完全理性既consent 唔好攞少數成人例子拗

3. 所以個問題唔係能否證明 而係根本證明唔到 -> 變相你自己覺得證明到都係自己呃自己

同你討論緊標題咩，九唔搭八

咁咪話囉，
亂倫人獸戀童用性嚟表達你對嗰樣野嘅“愛”就係變態，上面都有好多comments講過點解係
同性戀我覺得兩個consent，又對人無影響， 實在冇理據可以反對佢哋

唔算，唔通我一世溝唔到女享受唔到呢啲福利，又要平權？

咁係因為你用左現今道德依個前設框架去定義咩為之「變態」

接受程度每個人都唔同, 講真對我黎講四項我都接受到佢地既存在
但個人接受唔代表想要合法, 分清楚先

全部合法

唔需要道歉，首先感謝您願意接受我嘅見解同諗法

既然你覺得同性戀係冇問題，咁我又想問下你認為佢地唔可以合法嘅理由係咩呢？你可以接受到反歧視遊行，即係證明其實你都唔係真係純粹冇理由反同，我都想聽下你嘅見解

與其話我係真左膠，真大愛撚，倒不如話係我立場黎講，我認為我哋喺人地果段關係黎講只係外人，我對於以上四種野我只有兩個前提，就係雙方可以出於自願，真心相愛，以及唔會生育一個畸形的下一代，如果唔違反嘅話，就唔應該就咁批評人地嘅關係，因為我地唔知人地發生過咩事，點解會咁樣，人地亦都只係同我地係選擇伴侶上有唔同既取向，亦都冇影響到我地以及佢地嘅下一代，與其揸著自己嗰把道德尺去度人地，站喺自己嘅道德高地到批判人地，倒不如去嘗試了解下佢地嘅觀點，明白佢地咁樣做背後嘅原因係咩

亂倫>同性戀>戀童>人獸交

咁同性戀影響到你啲咩呢？

如果你老豆老母都係男人又點會出現你呢？

點解你覺得同性戀以及同性婚姻合法化就會全世界變曬基佬呢？

點解你覺得係錯誤認知？

點解會睇gay

亂倫生畸胎係知情情況下害自己下一代

的確 接受同合法拗既層面唔同 都複雜好多
但係個事實同starting point 大家要睇清楚

同性戀係咪天生， 暫時係未能有科學定論
個推理去諗
同性戀係社會非主流 會受壓迫歧視敵視仇視 自然成功拍拖機率極低 仲有一大堆社會文化因素反對呢樣野
一個正常可以reasoning 既人點解會選擇做同性戀？

結果就係佢地好大機會係control 唔到 係天生
拗之前用呢個starting point 諗

唔想承認，但佢地的確有自由咁做ga喎正如你都有自由去上街示威

依家有得驗, 一略即落搞點哂

垃圾 嘔心 扑街

1. 咁講都係無意義, 同性戀對自身同社會本來都會帶黎其他問題...亂倫同同性戀本來就唔同既野黎
2. 無錯, 但你指係單方面認為佢乜都唔知, 佢可以有大約既認知性係咩黎...只不過有可能同佢想像既係唔同...但唔可以單方面認為呢樣係問題...咁當然你同我講佢得3歲我都認同你呢個觀點, 所以我只會部份認同10-12 歲呢個階段.
3. 佢前面講既係動物本身係唔係當飛機杯而生, 即係話你地本身認為人獸交係係隻動物係無意願既情況下去同人進行性行為. 但呢個觀點係呢樣野本身係唔係動物本身願唔願意問題...人獸交既定義無講到明本來就無講明有冇愛既存在...又或者你可以用"同隻動物做愛"....咁就應該講佢願意...但字眼上無講明人獸交係無愛既存在...

所以我先至講呢D 野單純係你地以道德同法律觀點出發

又唔係強姦，人地鐘意做乜關我撚事咩

不過戀童我覺得底線要12歲，外國都係咁

一對基佬去領養個仔

諗起都想死

喜好既野(感性感情)灰色地帶太多, 科學論證係無可能有一個全面可信既結果

同性>>>>>>>>>亂倫>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>戀童>>>人獸交

雙方同意下 前兩樣都OK
亂倫係怕生左下一代有缺憾
戀童個童未必有能力比consent 同生理結構未OK
至於童係幾歲就再要討論

唔同物種好難接受
獸唔會比到consent 只會係人單方面意願
生理結構唔同
仲有機會野到病毒

戀童, 性器官未成熟, 唔畀屌閪好合理
但雙方情願, 知道自己做緊咩既底下, 打下飛機含下撚有咩所謂呀

同性基本上唔可以放入黎
人地天生你想點?
亂倫 = 戀童 = 人獸交
同一死罪

樓主80年代穿越過黎?
而家乜嘢年代，仲問同性戀同人獸
問問問，問台灣人/美國人囉。

咁係因為你無伴侶喎

台灣有打壓藍絲/共產黨員？
大把韓粉係台灣仲係生勾勾戇鳩鳩
不過綠營既人多過佢地姐

同性戀你可以畀人係「天生」
但亂倫, 戀童, 獸交你就唔畀係「天生」?

嘩我先想知你受咗咩洗腦

雙方同意呢樣已經唔知你可以點驗證
我唔知你講緊嘅細路仔係指幾多歲
即係你覺得一個五歲嘅細路會明白咩係扑野
仲要佢情願？
定係插入去佢唔反抗就即係願意？搞得？

到人獸 想問人同邊一種動物可以有下一代
如果冇嘅話人同動物交配係咪淨係為咗自己嘅性慾
另外 騾仔係唔可以繁殖後代 依據翻你成個圍住繁殖而轉嘅思維
咁馬同類自己繁殖翻係咪會比同驢交配更繁殖得多？ 咁跨物種係咪即係違反自然？

你認為亂倫都係為繁殖而做 所以比起同性戀更有價值
但用人做例子 近親繁殖好大機會會有遺傳疾病
即係你覺得生一大堆有問題嘅出嚟 好過同性戀繁殖唔到？

至於同性戀你自己睇條片啦 睇嚟唔只人類違反自然定律

同輩亂倫=同性戀>人獸交>長輩後輩亂倫> 孌童

清你咁比較都得？

拉政治黎比較都算, 仲要咁樣比

同輩亂倫應該係你情我願
但係後輩同長輩亂倫可能係被迫

有需要排？
朱古力味既屎同屎味朱古力，你會點揀？

有啲女人鍾意睇

唔會好多未成年懷疑咩？

合法既框架下都必須係雙方同意先做得架啦

我都係咁諗

嘩你咁樣比擬
犀利

或者咁講，我地唔想佢加人工，係佢地之前做左d傷害我地既事呀嘛
但同性戀，我睇唔出佢地傷害左你乜野

道德標準會隨時代而改變
所謂道德都只係維穩既手段之一

西班牙幾年前改咗16歲

會睇兩性couple av亦會睇les同gay, 有咩問題
食下日本野都可以食下韓國野

照咁講 班gay佬有乜資格屌呢個po
聲大大係度迫害反gay派
抵班gay佬俾人化學閹割 冇得日日屌屎忽
計我話 反正都抵俾人迫害 直接扔去集中營燒哂佢算
變成骨灰再玩屎忽啦

佢講緊政治，我咪講返政治

同性戀領養又點呢？

如果你覺得呢樣野係有問題嘅，你要反對嘅應該係同性戀可以進行領養，而唔係同性婚姻，兩樣野冇必然關係，老實講，同性戀都未必想有下一代，如果你單單因為領養問題而反對同性婚姻，令到佢地無得享受其他婚姻嘅福利，咁樣對於唔會進行領養嘅同性戀人士係極度唔公平

同埋就算同性戀可以領養，都唔代表佢地會搞到佢地個小朋友做同性戀，好簡單，一個出生於異性組成嘅家庭，接受異性戀係正常，同性戀係唔正常教育嘅小朋友，長大後都可能會成為同性戀，所以其實小朋友嘅性向同父母，教育亦都唔係存在必然關係，所以先至會有同性戀係天生既講法，同性戀人士亦都可以選擇用一般家庭嘅方法教育領養嘅小朋友

除左同性戀
其他都需要處死

戀童=亂倫>人獸交>>>>同性戀

我同意，因為的確係傷害左人，如果唔生小朋友，做足接近100%成功率既避孕，咁就可能好d

#117

亂倫ok
戴套就得
又唔使出面搵對像咁麻煩
屋企就有，方便

1. refer 返我#420 同性戀係天生 咁其實呢個so call社會問題都係人類社會嘅自然現象 係自然生成

2. 都唔係單方面架啦 小朋友個腦部發展未成熟會影響認知都係有科學根據 至於邊個歲數先發展成熟又係另外一個拗既位 就算生理上成熟 社會經驗知識文化都會影響認知

3. 其實諗人獸岩唔岩都唔應該只考慮有無consent既 因為佢地根本無能做判斷 你講左人獸交同人獸戀既分別 無錯兩樣野唔同 我之前既講法係apply 到落人獸戀
至於人獸交因為佢根本唔識判斷 正如你幫隻狗打飛機佢靜係識射比你睇 你硬係要屌佢 如果佢唔鐘意你就係強姦隻狗 如果佢"鐘意"都只係可以判斷佢享受緊自然性行為既快感 所以我覺得人獸交就係佢又比你完全control 左同時又唔識反對 -> 基於呢個考慮 我覺得係唔尊重動物

細路仔

咁都係因為佢地要搞gay

就是 她要是能当选 台🐸早就回归了
咱们中国2025也可以超越爱滋肺炎国
还能让川建国天天在蹦哒

我又唔係十一哥，
唔需要合法化囉

你接唔接受到關合唔合法咩事

1. 以前日本(平安時代)都有同性戀現象, 可以從社會同 基因所做成...亂倫係以前時代都一樣...所以呢樣係人能唔能接受問題.
2. 無錯, 呢樣野本身就無定義, 所以係我角度呢個角度係睇佢心智問題...
3. 以尊重問題黎講...都係基於個人睇法而已...同動物性交跟本無人知係唔係尊重

所以我都係個句, 呢D 野都係單純個人睇法, 而睇法多以法律同道德去睇件事而已

首先，我係認為同性戀係違反自然、生物法則。加上作為一個係東亞出生既華人係接受唔到

但係，21世紀已經係自由有人權既世界，同性戀佢地要做乜野，都係佢地自由，只要唔好屌到我屎眼，我就隻眼開隻眼閉。

由於佢地有人權同自由既時候，係唔影響到其他人既時候，被歧視被迫害係唔可以接受

但係，佢地要爭取更多權利既時候，我認為係唔合理。我唔係話唔洗保障小眾，但係我認為要整個社會承認同性戀係無問題，係普世價值就有問題。

我嘅觀點係同性戀合法可以結婚=要社會接受同性戀係ok，無問題，我覺得咁樣係唔啱。

當然最令我反感係個班偽左偽大愛

吓，唔明 人地搞基同你無伴侶有咩關係？

同你上面講果個野係有啲問題，你係因為單身所以享受唔到結婚嘅福利，人地喺明明有伴侶但係都係冇得享受異性伴侶人士嘅福利

但係對於我黎講，2件事道理係一樣，我唔希望見到我認為係錯既事街出黎爭取大眾認同

我明白，呢個世界無完美，人都無完美，只有相對上好d同無咁好之分，人都係以自己利益為先，我完全明白。

法律同道德好唔同既又
好多野真係個人睇法 但係講出黎之前要有推論 哲學就係咁黎 而價值道德真係會隨住時代變 大家講得出反對一樣野唔係就咁三個字唔鐘意就以為自己講得好合理 同樣我支持都要reasoning 推出黎 連登仔邊會同你傾哲學計

//《警察通例》第六章第三十四條訂明，「警務人員應經常避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動或任何可能使巿民誤會會影響其公正執行職務的活動，尤其不能參與本章開首所界定的政治活動」

呢個唔係你講既咩 做咩屈樓主講
定係我睇漏左

有乜分別

講個笑話，黑警會守法

講緊香港人呀柒頭 死返入你老母個西到啦仇同仇女撚

因為法律只認為男同女先可以成為伴侶
你要搞gay就你既自由但就無得結婚無福利

咁過左40唔搵女人唔結婚都係自由，只係要自己咩返個後果

其實我完全唔覺得頭3個冇問題，相反根本就要全禁，而唔係禁d唔禁d

屎眼係拎黎柯屎係人都知，俾人講到可以扑野你話唔係洗腦係乜？

我唔夠膽認連登仔係同路人呢個都係其中一個原因
好丟架 一班口講爭取民主自由反極權 轉頭因為人地性向性別想人死 想壓迫佢地既人講出黎都覺得柒

咁所以咪討論修改法律

只接受到同性戀 其他

好多連登仔既老母知道自己個仔咁撚低賤應該都好想死

如果樓主屌咗自己屋企自己由細養到大當細妹一樣咁照顧嘅狗公BB，咁樓主算唔算中晒四寶

但係你改法律姐係要求成個社會接受同性戀
就算我覺得佢地自己搞gay無問題
但要成個社會接受同性戀係ok，係普世價值就有問題囉

屌，真係周街都係痴線佬，戀童都得？人獸都得？？知唔知幾危險，又有病毒，對小朋友心理有影響，如果唔小心小朋友生BB 仲危險
屌，CLS

如果個個gay佬唔比搞gay 逼晒佢地同女人結婚
你估你班柒頭呢世仲有無機會摸到女人條頭髮
用下個豬腦

但係成個社會接受咪姐係普世價值囉 唔明

唔ok，打少左個「唔」字sor尻

同性戀>>>>>>>亂倫>人獸交>孌童

你可以唔接受
但政府同法律唔能夠剝削同性伴侶嘅權利，呢一點同你接唔接受冇關係

死毒撚

又返番上面嘅問題啦，你所講既違反自然，生物法則係指咩呢？喺佢哋性行為呀定係佢地冇辦法繁殖？

你作為一個東亞出身嘅華人，對於同性戀嘅觀點比較保守，我係絕對明白理解，亦都唔會因為你唔支持同性戀而批判你，同時都感謝你唔會歧視同性戀

對於你話爭取更多權利嘅論點，我都係表示贊同嘅，我認為佢地係唔需要爭取比一般人更加多嘅權利，可以向有番一般人係社會上嘅權利同尊重就得，但係結婚又算唔算係比一般人更加多嘅權利呢？同性戀伴侶作為社會嘅一員，要付出既野同一般社會人士係冇乜分別，同時亦都係需要交稅嘅時候，咁可以俾佢地結婚其實亦都正常

其實佢地可以享有婚姻，又唔代表承認左佢地係正常嘅，純粹只係代表左俾番一個作為公民嘅權利俾佢地

同性戀當然有佢嘅問題存在，所以我不嬲都唔會鼓吹話同性戀點好點好，然後叫人去做同性戀，但你話佢地係咪唔正常，有問題呢，我又唔喺咁認為，任何嘅關係都會有機會唔正常，視乎你正常嘅定義咩，我認為唔需要將同性戀推為普世價值(即係好似教仔女要成為異性戀，咁樣教佢地成為同性戀)，但我地嘅係正視佢地嘅存在，明白佢地係啲咩，需要尊重番佢地嘅選擇，俾番一啲應有嘅權利佢地

如果專門開條法律叫「特殊婚姻法」既話可以接受呀
「非正常婚姻」「特殊」不停用上同表明既話

言下之意平時屌開𡃁妹所以戀童合法就對你有著數？

而家個討論係法律，同志有權有自由上街，法律冇話唔俾
警察冇呢個自由就係法律本身唔容許（當然係冇執行）
如果你話法律有撚用
咁呢個關於合法化嘅討論基本上可以收皮

我唔識法律
咁藍絲幫佢地爭取又點睇？

雄性動物同雌性動物交合，繁殖下一代就係自然既法則

其實要比佢地結婚又唔係話一定唔得，但一定唔可以修改現行法律，加條「特殊婚姻法」講明係「特殊」情況。唔好比大眾認為同性戀係無問題、個個只係「特殊」情況。我最接受唔到既只係同性戀成普世價值。

我就係話佢地多數以法律同道德去講件事去話邊有可能接受呢幾樣野...但唔會仔細諗得再深入D。如果唔係跟本無討論空間, 比如佢地話有道德問題, 但佢地又唔諗下婚前性行為本來都唔道德, 咁點解佢地又咁做....所有野跟本佢地鐘意唔鐘意同想定唔想問題...所以跟本無討論落去既空間

咁點解成為同性戀就要無得結婚冇福利，其實會唔會喺條法律有問題呢？

法律呢樣野不嬲都係因時因地因人而異，宜家有好多國家其實都接受到同性婚姻，亦都係有法律明文規定，香港法律冇其實係咪代表同性戀唔應該有結婚嘅權利？定係代表香港法律過於守舊，需要變改？

你最後所講嘅，都係答番果句啦，你作為一個單身人士，咁又何嘗能俾一個結婚嘅福利你呢？結婚係一樣需要兩個人先可進行嘅事，你一個人又點結婚呢？但係同性伴侶，佢地係真係有兩個人，但係只係因為佢地係同性所以唔可以結婚，咁相比於異性伴侶咪唔公平囉

日本合法性交年齡就係13歲

你唔識法律，咁好難討論落去
至於藍絲，有冇聽過一句嘢：
「我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利。」
而家個問題係藍絲示威就冇事，黃絲示威就瘋狂鎮壓，執法不公呀嘛
某程度上同性戀相關法律都係因為要修正不公囉

人到中年就會睇gay？

你是咪用錯標點

你識唔識歷史
歐亞自古同性總先最common而且係大庭廣眾都會講。
唔識可以讀讀先

咩年代

扑嘢嘅目標淨係為咗繁殖

一打唔洗找

同性戀 > 戀童 = 亂倫 > 人獸交

你要比番應有既權益比同性戀人士我覺得無問題，但唔可以比佢成為普世價值。比人搞得呢個國家搞gay係無問題。如果可做做到呢2點我認為係無問題。

搞gay有咩問題先？

呢個post引左好多死gay佬

同性戀同一般人一樣咁處理既話我認為係唔可以
要以「特殊」情況去處理
唔好比同性戀成為普世價值
唔好要求成個社會去接受既話我就認為無問題

屌狗，屌老母屌家姐屌細妹，屌細佬女你覺得有無問題？係我眼中都係一樣。如果你覺得以上覺樣野都係無問題我就比你論破架啦

最接受唔到一定係戀童同人獸 諗起都想嘔

咁即係你認為可以繁殖下一代就等如自然法則？咁樣既話，不育以及無意慾生育下一代嘅異性戀人士是否應該視為與同性戀人士同一等級？是否應該同樣地不能享有正常婚姻？但事實上又唔係喎，無法生育以及無意欲生育人士在社會地位同一般人無異，同樣可以結婚，但係就會將同樣無生育能力嘅同性戀人士視為非一般人，沒有結婚嘅權利，就算有都係要被視為唔正常嘅結婚

如果你要加一條特殊婚姻法，但係婚姻嘅權利同一般婚姻無分別，我會認為好過冇，但咁樣咪等於多舊魚，我到左而家我都唔喺好明同性戀個問題出喺邊度？同埋就算我比佢做左普世價值，咁又點呢？

gay非法？你住中東國家？

其實你講緊兩樣野，法律上的確有不同的立法方式
有部份地區係對同性結合係用「民事結合」、「專案」立例
至於道德價值，其實立法係唔一定會改變個人價值
法律係冇法子改變價值觀，至少短期內冇可能

不過，屌細路個問題
咪就係法律上細路仔判斷力不足，不能對性交consent
其實同性同異性關係，都係建立係成年人的consent之上
未經同意就好可能係非禮強姦
呢樣野唔係觀感問題，而係法律約束

我都正想問同佢一樣嘅問題，我都希望你可以詳細啲講下你果個"問題"係乜嘢

搞清楚先，唔好張三件事捆綁
你根本講唔到搞gay嘅問題係邊到。
第二，屌狗嘅問題係因為我地無法得知動物準唔準許呢個行為
第三，戀童係因為兒童未必有一個informed choice去決定一段性關係。

咁亂倫呢？普通人認為唔可以亂倫，屌動物，屌細佬女係因為覺得呢種行為有違道德。道德唔係一個數字。唔係搞gay-10 亂倫-50 屌狗-100。係違反道德觀念呢一下已經有問題。

Gay既問題係邊？你碌撚生出來就係俾你攞嚟屌閪，你啲精子就係攞嚟同卵子結合。就係咁簡單

發表自己睇法叫扮智者 唔岩睇咪返去自己facebook開post，見唔岩睇就del comment囉

呢到係連燈阿 唔係你既一人論壇阿

係法律之前，屌兒童就係道德上已經有問題啦

撚係攞嚟屌閪，精子係用嚟同卵子結合
呢個就係自然嘅法則

中共一孩政策唔係干涉係咩 你答我

真的 之前在油管怼台🐸 还以为冥主有什么了不起 这次疫情倒是看到冥主自由是时候没落了
祖国的社会主义才是最nb 完全吊打什么狗屁冥主自由
咱们中国人都是实事求是的 祖国不好可以由建国5.4亿人变成14亿人？ 祖国不好可以当全球gdp老二？ 祖国给咱们吃的穿的 还可以在跑车上喊死曱甴们穷逼

哪像那些黄尸死曱甴见识浅薄愚昧闭塞 自己穷了不懂在自己身上找原因 就知道把美国当爹 当美国舔狗要冥主自由打砸抢
祖国光明大道不肯走 硬要走冥主自由死路

啱呀
所以所有打過飛機戴過套射過落地嘅男人、所有嚟過月經嘅女人都應該拉撚曬佢

如果以你所講，你會反對同性戀嘅原因就係因為佢地嘅性行為入邊喺唔會包括精子與卵子結合嘅情況，咁你同時都要公平地將異性戀中一般性交以外嘅任何性行為，包括口交，肛交，腳交全部非正常化，全部人都只可以用條撚黎屌閪，記住連打飛機都唔好打，因為如果唔係既話就違反左自然嘅法則

同埋記得唔好帶套，唔好體外射精

講緊你班死gay佬呀柒頭 死返入你老母個西到啦仇反同仇異性戀撚
你老母見自己生咗個鍾意玩屎眼嘅仔 真係唔慌唔跳樓死

你老母見到你個on9仔就真係唔慌唔跳樓死

岩呀 屌 所以樓上班傻9話
同性戀係天生冇得揀 亂倫會生k胎所以唔得 根本9唔搭8
亂倫唔俾係天生既？ 扑嘢嘅目標淨係為咗繁殖咩？
我大多你一打

你自己口味
咪撚諗住屈落我到

屌你 爬文啦 賴到死

唔係我講政策先嫁 鳩沖入黎唔爬文r水吹 肉鬼酸

雖然我想認同你 不過打j又同繁殖冇直接關係
諗過再黎

屌你 爬文啦 賴到死

唔係我講搞gay為左控制生育嫁 鳩沖入黎唔爬文r水吹 肉鬼酸

你老母見到你玩男人屎眼就真係唔慌唔跳樓死

對我嚟講，優生學唔係反對亂倫嘅原因
反對亂倫嘅主要原因係power imbalance

浪費精子喎，咁都冇關？
咁月經呢？啲女人浪費咁多卵子係咪要拉撚曬去坐監

我都係睇得多討論+自己多諗

一開始人少都有討論空間 上左熱門成班gay佬衝入黎文都唔爬玩批鬥

同意
但辦公室戀愛又得？

工可以辭，屋企冇得揀

仲要長期同住+可能牽涉未成年

你係咪啱啱畀1仔屌完唔忿氣咋，深櫃扮恐同
我地連登好撚開放唔怕講喎

順帶一提，好多工種其實都唔可以工作環境同人拍拖
例如醫生同病人，教師同學生，原因都係類似

亂倫如果2個大人 有帶套
咁又得唔得呢

其實全部得冇問題
問題係點確保係有共識 雙方清楚而同意

例如亂倫
馬克和朱莉是兩位成年的親兄妹。大學暑假時他們一起到法國旅行。一天晚上，他們待在海灘旁的小屋裡。 他們決定一起做愛，並認為這將是快樂與有趣。朱莉服用了避孕藥，馬克也為了安全而使用避孕套。最後，他們發生了關係，也很喜歡這次經歷，但他們決定不再做愛了。他們把這晚經歷視為雙方共同的秘密；這令他們感覺彼此更為親近。

道德上有咩錯呢

對亂倫應否非法有興趣嘅人，呢篇文都幾有趣

姐係你覺得我第一句唔係我個人睇法？係扮緊智者？

上得黎連燈係鳩up嫁啦，唔通我會on9到以為幾句野可以令你gay變直咩

意思係應該男女結合呀，非男男/女女，九唔搭八

拿 你講左我想講果句
呢啲野 我同另一個巴打係頭10頁已經討論完

個意思係指係要男女結合，非男男/女女。
精子同精子可以結合？
自然決定咗雄性同雌性就係要結合
唔好扯開話題
呢個就係自然既法則

放lunch 9up下

人獸同戀童係我眼中係類似既

都係無一個足夠成熟既思維去consent
容易受誤導
或者生活被另一方所掌控而導致既權力不對等

再深入少少睇
有巴打話「佢地主動咪得」
但主動又代唔代表佢地了解晒呢個決定做成既結果呢？
好似有d實驗 係透過刺激動物腦入面獎勵果part
去令佢「主動」去一個地方
係動物既角度 make decision 既係自己
但事實上佢地又係被操控既
咁又點界定呢？

個人認為呢堆問題
除左同性戀之外都存在住好多模糊既道德界線
所以實際上同性戀唔應該同另外幾項類比

又自然法則呀嘛，明嘅
自然定律仲話畀你聽，只要我拳頭夠大就可以咬死你添

不過喺連登呢個人類社會文明下誕生嘅產物講呢樣野你唔覺得好撚諷刺嘅咩
返工返學搭車、有屋住，真係好撚唔自然，我建議巴打返去非洲大草原住

你恐同恐亂恐獸恐戀

講緊打j對繁殖不利有乜直接關係
點睇得出不利？
不如你講解下先 或者你可以google下打j好處

人獸個consent問題在於，我地平時食肉殺咁多動物都無得過動物嘅consent，所以我覺得自己係冇資格反對呢樣野
至於戀童，似乎冇乜人討論 戀童不等於性侵兒童 呢樣野

我去非洲大草原無問題呀，咁你咪撚食飯飲水屙屎屙尿瞓覺呀，死gay佬

快撚啲去呀，咪撚返嚟呀
喂屌你咪撚買機票添呀，好撚唔自然架

為左生存（食物）而殺
唔代表可以虐待佢地既

可以既話就算作為食物
都希望盡量用人道方式、最少殺得快d
而唔係吊住佢地條命（熊膽、鵝肝）折磨一世

法治已死，所以ok

好呀 一齊拉去判囉
不過非gay佬打極j只要屌到女都可以繁殖到
更加唔駛講非gay佬打j都係向緊繁殖呢個目標進發

死gay佬日日屌屎眼 69屌屎眼 3p金字塔咁屌屎眼
屌足一百年都唔會屙到個仔出黎
睇下邊個要坐監邊個要死刑

所以啲extreme vegan真係連蛋同奶都唔食，因為佢地覺得咁樣係虐待緊動物

異性戀 同性戀 雙性戀 跨性別 戀屍 戀童 亂倫 人獸交 既合法化接受度要點排

其實我岩岩屌完你老母
我上面果句你老母見到你玩男人屎眼就真係唔慌唔跳樓死 係佢同我講
唔信你問佢

哇乜原來咁多玩法，你玩開？
果然係深櫃扮反同

連登果然唔係認真討論既地方

咁都啃得落，勇士

精子同精子當然唔可以結合，但可以結合又點呢？

自然界賦予雄性同雌性有結合嘅能力，可以證明到嘅只係佢地可以有繁殖嘅功能，但可唔可以證明無法繁殖嘅就係唔正常呢？當然可以，前提你活係土著時代，人均20，30歲，仲要好多人都係要靠捕獵，務農為生嘅時代就需要，因為好多時都要承受著猛獸，疾病，天災嘅襲擊，所以如果冇繁殖能力嘅就會好易滅絕，但係而家已經2020年，人均歲數已經超越以前好多，亦都比古時候安穩好多，人口亦都比古時多好多，甚至乎有一啲資源不足嘅情況出現，咁我地係咪真係仲係要咁執著於有冇得結合繁殖呢？如果係既話就同上面講嘅一樣要將不育以及無意欲生育嘅人士一同視為不正常。

其實人類嘅存在本身就打破左好多自然嘅法則，例如食物鏈以及生態平衡等，咁會唔會爭在打破埋呢個呢，更何況從來都唔係要同性戀取代異性戀，純粹只係共存，對於人口增長上亦都可以取得一個平衡，宜家已經21世紀，如果地仲要用返古時嘅自然法則黎作為現今嘅標準，咁我地同原始人又有咩分別呢？

聽話唔好玩男人屎眼啦
如果唔係你老母真係要跳樓死

2020仲恐同師兄你坐咗幾耐

我全部都接受到
但接受唔到發生係自己身上

(兄妹/姊弟)亂倫>戀童>同性戀=人獸交>(父女/母子)亂倫

個人睇法
自然係「存在即合理」既concept

咁同性戀既然存在係動物間
已經係自然既一部分

限死「異性戀先係自然」反而唔自然

啱啊，其實同性戀存在左咁耐嘅時間都冇滅絕，其實早就已經融入左喺自然入邊啦

戀童 = 亂倫 = 人獸交>>>>>>>>>>>>>>>>>同性戀

當然 自唔自然同道德上岩唔岩係兩回事
比如自然界都唔少raping
只係想指出「唔自然」呢個argument 既謬誤

其實係香港啲樓價先30歲仲未結婚

正常上一代20歲頭已經結

國父唔計

真 13歲又好似細左啲， 岩岩先中一

黎M就已經ready懷孕

係，所以日本先可以拍果部「14歲媽媽」

屌你啦
駛撚你接受

道德係人類既共識
同外部力量既維穩係兩回事

如果個個國家唔同， 就唔叫道德標準

根本只係「傳統」

而香港一定係最撚保守

即係日本13歲可以扑野， 18歲先結婚？

道德有區域性

係，日本「兒童福利法」將兒童定義為年齡在18歲以下的任何人。該法還禁止16歲以下的女性和未滿18歲的男性在未經父母同意的情況下結婚。

incest>pedo=homo>bestiality

咁撚自私

同性戀係合法，更加唔可以同另外3樣相提並論。

唔好再咁on9 啦，開埋d垃圾post.

認真答你，合唔合法要睇兩/多方有無承擔法律責任嘅能力同對他人影響。
同性戀=兩個有能力承擔責任嘅法人，同第三方無關=應該合法化
亂倫=可以係兩個法人，但唔能夠保證依段關係係喺兩者之間有能力同責任嘅時間先發生，例如爸爸由細到大禁室培育個女到18歲先做愛。咁係執法上有困難，保障未成年人嘅原則理應大過自由，所以唔合法。
人獸=你無能力令動物表達自己意願，不合法。
戀童=兒童唔係有能力承擔責任既存在，不合法。
利申:飛機，相關從業員

垃圾思想，垃圾post。

其實同性戀係唔犯法，只係肛交有最低法定年齡
所以樓主既命題係應該排除同性戀
要我揀其他點排，我會排亂倫>>>>>>>>孌童=人獸
但亂倫都要基於雙方係理智既成年人作出既決定先接受到，唔係一定好多禁室培慾

想問下碌撚攞黎屌閪同精子攞黎同卵子結合 又點推論到同性戀唔道德？ 你邏輯有問題 屌閪=道德 屌肛門=唔道德？ 道德呢樣野係因為人可以做到推理同反思而得出黎 唔係會係用生理現象解釋

簡單啲嚟講
亂倫嘅taboo係socially constructed
所以我哋先咁反感亂倫
事實上人類嘅祖先係靠亂倫繁殖後代
(如果你係信聖經亞當夏娃個套)

只不過人類社會不斷發展
令到大家對亂倫更加避忌
加上亂倫生出嚟嘅bb好難係現代社會生存
所以對於古代社會
絕對係 近親通婚(亂倫)＞同性戀

同埋你就咁講亂倫合法化
其實唔夠具體...
未成年人嘅亂倫同埋已成年嘅合意亂倫好大分別

對唔住喺香港唔係

其實有唔少國家都同意已成年合意嘅亂倫
未成年人就當然唔合法
如果雙方都同意 冇影響其他人 我都勉強接受...

咁夠有好多國家承認咗大麻合法化

咁你咪試下喺香港 對住警察smoke weed lol

人地只係提出其他國家例子
唔明ching做乜要拉埋大麻同警察黎講

我意思係而家有好多國家都 認同大麻合法化

但係weed其實應否合法化其實好觀點與角度

所以一樣嘢去到最極端我都唔太喜歡

咁鍾意搞基 不如去外國啦 真心我覺得好撚核突好撚嘔心

用大麻合法化去比較/做例子唔係太好
同埋香港之所以已成年合意亂倫未合法
主要係因為香港社會受傳統觀念影響
而合法化嘅國家 係因為即使亂倫合法咗
都唔會太影響到個社會

如果你咁講我反而覺得其實每個國家都受住佢嘅社會所影響只係每個社會最後嘅概念同

講真你話太落後嗰啲思想 就話一定要改姐

但係有時我認為一啲太前衛嘅思想 佢嘅對與錯只係觀點與角度

而家冇人問你覺得嘔唔嘔心wor 係講緊立法問題
首先本來人地講緊亂倫，你又拉埋大麻同搞gay落水
第2搞gay本身就冇觸犯法例，你唔中意見到點解唔係你去同性戀不合法既外國地區（e.g.中東）

其實我唔係幾贊同你label傳統觀念呢一個terms

因為你用傳統觀念呢一個會令到人覺得聯想起守舊 落後

但當一個人認為傳統觀念重仍然有效嘅時候就唔會覺得落後

立法問題?

放心搞gay一定唔會通過

點解 如果係單方面既性興奮 咁只要男女就會有不對等啦 純粹父權施壓我覺得同強姦冇分別
合法化既regulation就應該會係保障雙方自願上進行

Ching你係咪坐左30年
由1991年開始搞基已經係唔犯法
定係你講緊同婚咁又係另一回事

首先，我冇話傳統思想=落後
係香港情況，的確唔太適合已成年亂倫合法化
因為咦啲觀念的確維繫緊成個香港嘅家庭結構
我覺得咦啲傳統思想都有佢一定價值

雖然我接受合意亂倫
但我冇話香港要即刻改法律
亦都唔覺得大家一時三刻接受到

「傳統」係一個中立性詞語
唔明大家一定要聯想「守舊」「落後」

唔完全係，兒童同兒童係冇事
但係兒童同成人嘅話，個成人係犯法嘅

如果講合法化
得同性戀應該合法化，好簡單：成年/雙方自願/性別平等

其後如果社會上大眾接受到亂倫 當然亦可以合法化 但相信管制上應該要有高標準，例如因為基因相近的後代往往都有基因缺陷，為咗社會我覺得應該禁止佢地繁殖（性交=/=繁殖），而其實宜家黎講，我覺得亂倫可以非刑事化，雙方同意既其實都係愛情，只係好不幸地佢地個內我撞左係同血緣到，當然道德上可以教育呢樣「不道德」既野（因為道德都只係人定，大眾接受到就唔算不道德）

至於人獸，物種之間溝通唔到，好難判斷有冇強姦或誘姦，除非有新科技

戀童其實好唔同，如果講戀童既話好多時候都話係對細路有性興奮，而誘使性行為，算係一方不情願下進行。
如果講係成人與細路既戀愛，點樣判斷小朋友對愛情既睇法，個人認為小朋友未有足夠能力做批判，唔應該合法化。
如果講小朋友之間既戀愛我諗又好唔同，但初步覺得可以合法化。

冇犯法=/=合法
中間仲有個stage

讀下書先
古希臘係好盛行(甚至推崇)成年男人同少年男人嘅戀愛

我諗係排他既 例如呢到亂倫唔會係兄弟 父與未成年女
如果唔係問題無意思

唔明反智d乜，交配 交往基於乜？

發生性行為 / 交往 要交稅？

開口埋口淨係識講條野
有碌鳩以為自己好有優勢？
除左碌鳩係咪冇其他長處？
唔係有碌鳩大哂嫁你多女人碌鳩都輸比啲女人不如反省下

屌終於睇到啲正常回覆
話戀童冇問題嗰啲

要同隻獸結婚，首先就要認同佢同人有同等權利。同時權利帶黎義務

咁如果陣係發生性行為同拍拖呢？

如果食動物冇問題，點解強姦動物有問題？
😂😂😂😂

睇男人比人糟質好睇好多

尤其平日好撚串個d比d廢老綁柒狂屌好撚正

戀童 > 亂倫 > 同性 >>>>> 人獸

佢玩埋育成喎 你話算唔算

同性戀=亂輪(21以上，唔生仔)>12~16歲>12歲以下>人獸>亂輪(21或以下)

駁唔到
其實對d動物嚟講可能好少事，野生動物咪又係會搵同類強姦

樓主都痴撚線 鬼唔望你下世細細個俾阿叔爆菊

其實十幾歲真係好難叫戀童，但同時如果法律唔當佢哋兒童嚟保護，又會多左好多意外懷孕。

幾多歲先扑得可能好多分歧，但至少16歲以下係承擔唔起生BB呢個責任嘅話，多數人都同意。
所以呢d法律，真係只係方便保護佢哋，我希望日後可以多d人情牌，如果雙方真係自願，又有做安全措施，連後悔都冇，真係判下社會服務令算

所以應該分返幼齒定戀童

初中好多已經好成熟叫少女唔係童

純粹道德觀上，與其講幾多歲，不如講有冇誘導、誤導、利用信任去令對方同自己扑嘢

但實際上，唔好話細路，連大人都俾氹到上床，所以未成年照ban係迫不得己

如果計誤導
咁應該扑野要考牌先得

所以依家硬性規定其實無乜標準
每個人心智唔同
仲有生理上其實好早已經可以扑

真係排唔到...

咁住公屋 拎綜援班撚樣新移民係咪唔可以扑野先 ？
佢地有交稅 ？

咁樣去define你都真係天才

吓，咁你點平權平到隻狗同你同一樣有人權？
定人獸你意思係當隻獸係飛機杯咁用？比獸屌果d女人呢？淨係有得屌就咩都唔諗，你真係天才

屌 自己用交稅黎做理由 自己類推到唔交稅既人啦
同埋咁係咪獸權大於人權? 如果係人權高於獸權，莫講話動物識同意，就算動物會拒絕都可以屌啦

為左屌獸，連登仔已經痴左線

人權係因為有交稅

係個理由on9啫
搞基咪同屌獸一樣變態

其實黎
點夾硬合理化，其實都合理唔到
mission impossible

點解無足手怪？

推

又係你用有無交稅去分人權獸權
問你公民班撚樣做例子
你又spin走 繼續搬龍門

子非魚 焉知魚之樂 ? 呢句我諗你都有聽過
人權同獸權都只係弱肉強食下
人類為左高其他動物一等為所有野所設定既野
憑咩咁撚大聲話一定岩 ? 獸權一定要比人權低 ?

以家係問你最接受唔到
唔係問你可唔可以發生呀 天才
你理得人地同條金魚扑野 大不了咪報警拉鳩佢

答左先啦
你否定左「獸係真愛就可以扑野啦」
再確定「人權係因為有交稅，獸權因為無交稅而唔平等」
公屋無交稅果班撚樣係人定係獸呀 ?
承上題，班撚樣憑咩享有人權呀咁？
唔應該享有人權咁點解可以推斷係真心相愛而扑得野，生到一堆腥港人呀？

成個TOPIC都唔係合理架啦

我就好反感人獸交
你唔洗講「為左屌獸.......」呢D黎defense自己啦
答左你點樣分人權 獸權 交稅 真心相愛 扑野 呢D關係先啦

你點肯定到人獸有真愛先係重點
人你可以溝通
獸你想點帶佢上庭作供？

請証明人獸2者之間真心相愛，並令學界信服

係架 分唔到係咪真心相愛架 但唔代表無可能
正如你隻狗都識聽人既指令 聽人話
只係你信同唔信既分別
不過我都係推論下 睇下你有無解釋

或者回歸返基本步先啦
我剩係想知點樣用「交稅」黎分人權同獸權？
再用呢樣野黎定人獸高低之分？
唔係平唔平權既問題
而係想知天才個腦諗咩而用個咁既例子黎咁分

法律係為咗保護任何人類嘅權益，同有冇交稅無關，而我覺得法律唔需要考慮動物嘅權益。即使人獸交無考慮動物係咪接受我亦都唔認同當佢係犯法行為。

之所以話法律係only保護人類有幾個原因。首先人類之所以能受法律保護係因為我哋要受法律限制，動物係唔需要接受法律約束，所以都冇權受法律保護。第二係法律由人類撰寫，咁淨係保護人類都好合理姐。好多動物都會組成群體互相保護，我哋身為人類，其他人類同我哋同一個物種，而動物係第二個物種，有根本性嘅唔同。第三係法律本身容許我哋食動物（換作人類等同謀殺）又容許我哋養寵物（亦都等同非法禁錮甚至人口販賣），呢啲行為本身都證明法律上動物同人係唔同嘅。既然我的容許呢一啲嚴重侵害動物權益嘅重罪（我指謀殺，因為生命大於一切），咁點解強姦動物又會受法律制裁呢？法律條文所展示嘅價值觀應該要統一，如果單憑感覺上食動物比起人獸交係一個更正常嘅行為立法係唔正確嘅。

講真如果問題係呢四樣嘢入面邊一樣係你最不能接受嘅，我會將人獸交放喺好前，同性戀同亂倫都有可能係雙方同意之下做嘅，戀童比較難，而動物係一定冇可能。

我覺得重要嘅唔係嗰個性幻想本身係咪「嘔心」，而係達成嘅方法有冇不道德嘅行為。為咗自己嘅性需要對其他有感情嘅生物造成傷害係不道德嘅，而人係理解唔到動物會唔會被傷害，相反另外三個係可能喺相互理解嘅情況之下做出黎嘅行為。所以人獸交必定係強姦，但其他就只係一種癖好，接唔接受到視乎達成嘅手法。即使你係異性戀，你依強姦手法達成你嘅性幻想都係不道德。

所以基本上我係唔接受人獸交嘅行為，但係就只係唔接受，雖然佢係殘忍行為但係佢冇違反法律同埋法律所維護嘅價值觀所以唔應犯法。

我會將人獸交放喺好前，同性戀同亂倫都有可能係雙方同意之下做嘅，戀童比較難，而動物係一定冇可能。

其實人獸交一定係男人屌女性動物 ?
剩係上年D直播平台都有講大陸D戇鳩妹直播比狗屌
條女跪係到等隻狗公自己爬上去插佢
呢個情況係唔係叫雙方都同意 ?

其實大家都知人權同獸權同有無交稅無關
但個天才係到用交稅黎分人獸權既高低
再否定動物既感情問題 SPIN埋去平權 就真係好撚好笑

拿神父 我撐你鬧個問有咩分別果個人架
但係就唔知你用個濕鳩比喻係想帶出D咩

咁講，純粹就法律去講，就算細路同意性交，但都會照觸犯法例，個前設係細路冇能力判斷，好似你講，動物當然可能都會好似同意，但法律會假設佢地都係冇足夠心智能力判斷。

其實有時年齡唔係衡量心智嘅唯一標準，係醫學上左曾經有個靚仔要求自己做醫療決定，但佢好細個喺條文上唔可以自己做決定，結果因為呢單案造成左Gillick competence test, 以後只要過咗個測試就可以做醫療決定，靚仔都得。
咁如果有戀童案件係類似情況，兩人你情我願而且幼年果方有足夠心智（Leon Professional)，相信可以做到呢一類開先例情況。其實道德與否我覺得在於你係鍾意小朋友定係鍾意利用小朋友心智唔成熟呢點。試問如果你係鍾意一個人又點會用欺騙手段呃蝦條進而令佢留下陰影？

至於俾狗屌，你又真係幾有道理喎，又好似係consensual🙈但係動物比小朋友智商咁低而且更難溝通，例如：你點肯定隻狗唔係錯當左條女係隻狗，或者條女有性病傳左比隻狗隻狗會唔會事先知？等同同小朋友做愛一樣，就算你唔主動欺騙佢，利用佢對現實嘅了解不足都係唔啱㗎

我個濕鳩比喻係想講，既然法律上容許殺動物，又何必雙重標準禁止強姦動物？所以法律上應該俾屌，所依據嘅係法律應保障人唔保障動物嘅特性，冇人嘅利益受損就唔犯法;相反，道德依據嘅係我對行為本身善惡嘅主觀睇法，而我嘅立場係如果你單純為咗滿足自己或者做直播，就去強姦動物，咁係我心目中滿足自己去造成傷害係惡，所以法律上應該俾屌，道德上唔應該屌

咁聽完你講嘅例子，我覺得道德上唔一定唔應該屌，條件係要清楚嗰隻動物係心智成熟地接受而非被欺騙，動物就好似一個冇受過教育同冇溝通能力ge小朋友，所以要達成呢個條件比起戀童更困難。

所以我而家嘅立場係你情我願嘅同性戀同亂倫應該係法律上允許，而道德上亦都冇問題；戀童喺法律上同道德上都要視乎個兒童；人獸法律上應該允許，而道德上幾乎唔可能接受除非你證明到嗰隻動物有成人嘅心智能夠清楚自己身處嘅情況。

屌我打咗咁撚長講人獸交
我鍾意聽呢一啲道德倫理嘅問題但係平時冇機會傾所以講咗咁撚多

我同意應該將道德同法律分開講，之前好多討論都係將兩樣野放埋一齊，個人道德觀同法律定義真係好唔同，例如而家強姦定義都只係限於男人同女人之間的陽具插入陰道行為，呢樣野都有好多討論，例如如果插第二度都唔可以算強姦

我估細路到幾大先有足夠心智，係真係會隨時代改變，正如以前男男肛交合法年齡都有過改動，google返香港法律，而家香港都已經「廢除未滿14歲男童無能力性交、肛交或獸交的法律推定。 因此，年滿10歲（開始需要負上刑事責任的年齡）至未滿14歲的男童亦要就涉及性交的罪行，負上刑事責任。」 但，暫時我都未想像到，人類可見將來可以知道動物同唔同意，加上確定動物有冇足夠心智。

至於點解可以殺但唔可以屌，其中一個論點係覺得「搞動物 ＝虐待動物」，而大部份法律都同意容許殺動物，但不容許虐待動物，應該係同一道理。當然，人都係對唔同動物有唔同理解，例如大部份人都唔會食貓食狗，之類。

無

sor 其實真係冇心反GAY
係班ON9衝入黎搞串個場先 用番佢地觀念套落佢地度

係

唔同老豆老母住籌唔到首期

同讀緊小學嘅細佬 + 屋企隻狗3P

Gay>戀童>亂倫>人獸

上面支持同性戀個d，無比人搞過就一定支持，有光環有高地。
你又唔撚係受害者，係到鳩up，同白人左膠有咩分別?

性生活幸福

係你心目中唔係姐
法律上1991年已經係合法

係你心目中係姐
同性婚姻法律上香港2020年都未合法

除咗人獸交之外都接受到（如果有consent）

呢啲咪同女權既諗法似囉
佢地覺得職權性騷擾 同埋利用權勢誘發性行為等同強姦 所以單純男上司女下屬既性交都可以激起啲女權

咁大把情況都有權力不平等 點解得亂倫要用呢個理由黎bam?

其實係你自詡文明
上面咁多討論，可以充分講到亂倫人獸係進步既表現，亦可以講同性戀唔應該接受。
呢個議題就係咁有爭議，你無視哂啲爭議剩係用自己喜好去判斷其實先最落後

其實動物都有abnormal ，講自然界都有同性行為黎反駁同性戀違反自然係唔必然成立有啲動物既同性戀有佢既作用例如蝙蝠。但有啲動物既就係病態
其實係值得討論的

點撚樣進步法？

要為女性爭取性愛權

除咗亂倫，其他都ok
不過中國的姓一早亂撚晒

要睇知女女你接受到

咁係香港未有法例保障同性婚姻，但同性戀係1991年已經非刑事化。
正如異性戀拍拖都冇法例列明係合法，亦唔會話成世唔結婚嘅異性戀係非法。

拍拖，係唔一定要結婚，亦唔係由有冇婚姻條例保障而決定是否非法。

如果自己唔識搵資料，都可以得閒同d法律界朋友討論吓（如果你有嘅話）。

而家講緊同性婚姻係戇鳩仔

你有法律朋友有撚用咩

睇返本中國語文學好啲中文先講嘢啦

你睇多次個標題同埋#1, 再諗清楚邊個係on9仔

你睇番上面我個留言啦戇鳩仔